I said something wrong now i long for yesterday

點解可以理都唔理我咁絕既

對唔住